有個報道反送中新聞嘅外國記者係Reddit 到開咗個你問我答

佢話自己曾經比狗噴過椒同埋爭d 中橡膠子彈，reddit 手足入去捧下場

推
啱啱我都見到
佢講得幾中肯

推啊！

佢解釋得好清楚我地從來無looting

matthewrodier
:verified: Verified12m
I didn't see any looting personally in Hong Kong. I was present overnight at Polytechnic University and someone broke into the 7-11 but when there are hundreds of people in an area where they can't get out and they are running low on water breaking into a store to get some doesn't qualify in my opinion. All the stores they would break into in HK it seemed to be just to damage the owners and destroy the place, they weren't looking for anything of value to take. I was inside a Xaomi store in Mong Kok for instance when it was on fire. They sell cell phones there but no one wanted a phone, they just wanted to smash and burn the place. Their targets were almost always related to CCP, Fujian Triads, or the Maxim Corporation for different reasons. One time they vandalized a bank by mistake bc they thought it was connected to the CCP but they publicly apologized after learning they were wrong.

佢話對lebron 上次屌9 Morey好失望

was inside a Xaomi store in Mong Kok for instance when it was on fire. They sell cell phones there but no one wanted a phone

建議大家唔好騎劫佢個AMA, 如果有咩感謝說話集中起一個comment chain到

佢都知支那野狗也不屌

已pinned

報導美國示威比人襲擊下巴骨折

係，好癲

push

佢入面有好多野都講得好好
佢話係poly入面有手足問佢要唔要罐咖啡
佢問可唔可以拎多罐因為成晚都要開工
手足話可以重多謝佢報導新聞 當手足轉身走個陣先發現原來有一堆火魔係佢身上
佢話其他人好難想像咁有禮貌嘅年輕人會向狗掟火魔 但呢個係我地同佢係香港嘅日常

電子垃圾

推

upvoted

推多次

香港新一代愈黎愈高質

果個樓主出咗本書 叫「When I go Dreaming」 有興趣買download 係Kindle 睇。

When I Go Dreaming

買左佢ebook, 但係d圖好細
係windows kindle 睇

Push

matthewrodier
[+1] Verified[S ] 766 points 16 hours ago*

The protests in the US have been more calm on average for one thing, although that may change. In Hong Kong towards the end of 2019 when I was there, late August to about Christmas, it had already gotten to the point where you knew you were getting tear gassed and bad and it was just a matter of are they bringing in the water cannons and the APC's. Also the protesters in HK often unleashed heavy amounts of molotov cocktails at police when the protesters were trying to retreat. That may have happened here but hasn't been a widespread tactic to my knowledge.

連登右膠: 明明新聞全部都係looters騎劫晒 You're fake news

希望佢出實體版

原文:
Hong Kong I had a young man walk up to me during the Save Poly U protests and he asked me if I needed a coffee as he had a case of cold nescafe cans. I said yes and asked if I could take two because I had been up all night. He said yes and thanked me for my work, was incredibly polite and I thought that young man is such a nice guy. When he went to walk away I realized the box in his other hand had about 30 molotov cocktails in it. That's just how it was a lot of the time I was there, incredibly polite young people who sometimes throw molotov cocktails at the police. Might be hard to picture if you never saw it but it happened to me all the time.

DC I watched a young man yelling at a police officer and he spoke about police targeting black people and he said to the white officer " when I was 12 my parents taught me that I needed to not a act a certain way around police or I could be killed. Will you ever have to have that conversation with your 12 year old son?" That was tough to witness.

我都講撚咗好多次
呢㗎係政府屈人antifa
黎合理化打壓
啲人一聽到人屌侵就唔開心㗎啦

matthewrodier

4 minutes ago
I got surrounded by protesters and accused of being a police officer. One of them struck me with something, fist or foreign object, from the right and broke my jaw in multiple places.

matthewrodier
On Sunday night covering a protest that turned into a riot in DC I was surrounded by a few angry protesters and confronted, they were accusing me of being an undercover cop. While explaining that I am a journalist I was struck from the right. Didn't see who or what hit me, but it broke my jaw in 4-5 places on my right side and once on the left. Spent three nights in the hospital after and had to have my jaw reconstructed with three titanium plates. I am home just trying to heal now, no field work for a few weeks at least.

點呀左仔，個記者比示威者打撚到入院，仲要用鈦金屬板去固定個下巴，定係又係Trump沖過去DUP柒個記者呀

佢地係antifa定係示威者？

仲有最尾個幾句，屌錯台資銀行
佢都咁清楚

咁撚慘仲用「」

示威者唔可以係antifa

原來全國咁多示威者只可以有一種行動模式
唔可以有地方有和平示威另一個地方有衝突
捉錯鬼又當全部人暴徒，好似唔記得香港都有人錯手郁過大紀元咁

呀屌，唔撚記得咗你班右膠就係咁睇嘢
淨係識睇looters搶LV然後屈晒成個示威都係咁
啲黑警對市民點濫用暴力就我唔知我唔識我睇唔到添

係美國

因為呢㗎政府屈人係antifa
但其實大部分protest好撚peaceful
我想你明確地指出佢係antifa定普通嘅示威者
個問題唔係有冇暴力問題
個問題係政府係唔係屈人antifa

侵今次老實講好難洗得白
應對得好曳

捉鬼大師

屈？你咪on9啦

唔係屈人，而係真係有ANTIFA又有和平示威者，正常示威者者屌鳩左仔。